1. Устанавливаем php, appach, composer, mysql
2. Установка симфони 
	composer create-project symfony/framework-standard-edition taskm "2.5.*"

php app/console doctrine:database:create
# php app/console doctrine:generate:entities taskmBundle
php app/console doctrine:schema:update --force
php app/console doctrine:fixtures:load

Устанавливаем все точно по ссылке 2, и точно по последовательности, не забываем про
#  php app/console sonata:easy-extends:generate SonataUserBundle -d src
php app/console doctrine:schema:update --force
php app/console fos:user:create --super-admin adm admin@yoursite.dev qw
Отлично админка готова можем зайти и создать пользователей
Далее привязываем сущности к Админке

Сcылки:
0. Если совсем ноль то https://habrahabr.ru/post/301760/ и https://habrahabr.ru/post/125948/
1. http://devacademy.ru/posts/symfony-2-joboard-nachinaem-proekt/
2. http://andrei.pahol.co/blog/ustanovka-i-nastroika-sonataadminbundle-sonatauserbundle-fosuserbundle